Dado el siguiente html y javascript, utiliza .filter() para mostrar por consola los streamers que incluyan la palabra

introducida en el input. De esta forma, si introduzco 'Ru' me deberia de mostrar solo el streamer 'Rubius'. Si

introduzco 'i', me deberia de mostrar el streamer 'Rubius' e 'Ibai'.

```js

const streamers = [{​​name: 'Rubius', age: 32, gameMorePlayed: 'Minecraft'}​​, {​​name: 'Ibai', age: 25, gameMorePlayed: 'League of Legends'}​​, {​​name: 'Reven', age: 43, gameMorePlayed: 'League of Legends'}​​, {​​name: 'AuronPlay', age: 33, gameMorePlayed: 'Amoong Us'}​​];

```

```html
<!DOCTYPE html>

<html lang="en">
  <head>
    <meta charset="UTF-8" />

    <meta
      name="viewport"
      content="width=device-width, user-scalable=no, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, minimum-scale=1.0"
    />

    <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="ie=edge" />

    <title>Document</title>
  </head>

  <body>
    <input type="text" data-function="toFilterStreamers" />
  </body>
</html>
```
